落雨唔好叫炒蛋事件算唔算係都市傳說？

次次問親點解都冇人講，背後係咪有d咩不可告人既秘密

第一次係on9
第二次開始己經係弱智

落雨一炒蛋樓主老母會俾狗屌死

你覺得自己好撚風趣幽默